<p style="text-align: justify;">EMILIE BOULLARD<br><br>
		Coach de Fitness | 23 ans<br>
		Lyon<br>
		Téléphone : 06 85 52 41 96<br>
		Email : <a href="mailto:emilie.boullard@email.com">emilie.boullard@email.com</a><br><br>

		PROFIL PROFESSIONNEL<br><br>
		Coach de fitness passionnée par la santé et le bien-être, avec une expérience dans la conception de programmes d'entraînement personnalisés et la motivation des clients à atteindre leurs objectifs. Compétente dans l'enseignement des cours collectifs et dans l'accompagnement individuel. Bonne communicatrice et capable d'inspirer les autres à adopter un mode de vie actif et sain.<br><br>

		FORMATION<br><br>
		- Licence en Sciences de la Motricité, Université de Lyon, 2022<br>
		- Certificat de Coach de Fitness, Fédération Française de Fitness, 2022<br>
		- Formation en Nutrition et Santé, Centre de Formation en Santé et Bien-être, 2021<br><br>

		EXPÉRIENCE PROFESSIONNELLE<br><br>
		Coach de Fitness | SALLE OMNES, Lyon | 2022 - Présent<br>
		- Concevoir et mettre en œuvre des programmes d'entraînement personnalisés en fonction des objectifs et des besoins individuels des clients.<br>
		- Animer des cours collectifs tels que l'aérobic, la zumba et le body pump, en maintenant un niveau d'énergie élevé et en veillant à la sécurité des participants.<br>
		- Fournir des conseils en matière de nutrition et de style de vie sain pour aider les clients à atteindre leurs objectifs de remise en forme.<br>
		- Effectuer des évaluations régulières de la condition physique des clients et ajuster les programmes d'entraînement en conséquence.<br>
		- Encourager et motiver les clients à dépasser leurs limites et à adopter des habitudes de vie saines.<br><br>

		Stagiaire en Coaching de Fitness | Centre de Remise en Forme, Lyon | Été 2021<br><br>
		- Assister les coachs seniors dans la planification et la mise en œuvre des programmes d'entraînement.<br>
		- Accueillir les nouveaux membres, effectuer des évaluations de condition physique initiales et les aider à définir leurs objectifs.<br>
		- Participer à la mise en place et à la maintenance de l'équipement d'entraînement.<br>
		- Observer les cours collectifs et les séances d'entraînement individuelles pour acquérir une expérience pratique.<br><br>

		COMPÉTENCES<br><br>
		- Excellente connaissance des principes de l'entraînement physique et des différentes méthodes d'entraînement.<br>
		- Capacité à créer des programmes d'entraînement adaptés aux besoins et aux objectifs des clients.<br>
		- Compétences en communication pour transmettre efficacement les instructions et les conseils aux clients.<br>
		- Capacité à motiver et à inspirer les autres à adopter un mode de vie actif et sain.<br>
		- Souci de la sécurité des participants lors des cours collectifs.<br><br>

		</p>