<p style="text-align: justify;"><br>
FLORENT MANAUDOU<br>
32 ans | Professeur de natation<br>
Adresse : 12 impasse des bassins<br>
Téléphone : +33620268312<br>
Email : <a href="mailto:flo.piscine@sportomnes.fr">flo.piscine@sportomnes.fr</a><br><br>



EXPERIENCES PROFESSIONNELLES:<br><BR>
- 2010-présent: Professeur de natation, Bassin de Omnes, Paris<br>
  - Enseigner les techniques de natation à des enfants et adultes de tous niveaux.<br>
  - Élaborer des programmes d'entraînement personnalisés pour les nageurs compétitifs.<br>
  - Surveiller la sécurité des nageurs et fournir des conseils pour améliorer leurs performances.<br>
  
- 2008-2010: Assistant Professeur de natation, Piscine Municipale, Lyon<br>
  - Assister les instructeurs de natation dans la gestion des cours collectifs.<br>
  - Aider les débutants à apprendre les bases de la natation.<br>
  - Encourager les nageurs à progresser et à développer leur confiance en eux.<br><BR>

FORMATION:<br><BR>
- 2006-2008: Brevet d'État d'Éducateur Sportif, spécialité Natation, Centre de Formation des Éducateurs Sportifs, Lyon<br>
  - Formation complète en natation, comprenant l'enseignement des techniques de nage, la sécurité aquatique et la pédagogie.
  <br>
- 2004-2006: Baccalauréat Scientifique, Lycée Louis Pasteur, Lyon<br>
  - Obtention du baccalauréat avec mention, mettant l'accent sur les sciences et les mathématiques.<br><BR>

COMPETENCES:<br><BR>
- Maîtrise des différentes techniques de natation (crawl, brasse, dos crawlé, papillon).<br>
- Connaissance approfondie des principes de la sécurité aquatique.<br>
- Capacité à élaborer des programmes d'entraînement adaptés aux besoins individuels des nageurs.<br>
- Excellentes compétences en communication pour expliquer les mouvements et les techniques de natation.<br>
- Aptitude à créer un environnement d'apprentissage positif et motivant.<br><BR>

LANGUES:<br><BR>
- Français (langue maternelle)<br>
- Anglais (niveau intermédiaire)<br><br></p>