<p style="text-align: justify;">NICOLE ANISTON<br><br>
		Coach Récupération et Masseuse | 24 ans<br>
		Adresse : 789 Rue de la Détente, 75000 Paris<br>
		Téléphone : 06 69 69 69 69<br>
		Email : <a href="mailto:nicole.aniston@gmail.com">nicole.aniston@gmail.com</a><br><br>

		PROFIL PROFESSIONNEL<br><br>
		Coach spécialisée dans la récupération physique et la massothérapie. Experte dans l'accompagnement des sportifs et des personnes actives pour optimiser leur récupération, soulager les tensions musculaires et favoriser le bien-être. Compétente dans diverses techniques de massage pour répondre aux besoins individuels des clients. Attentive, empathique et dédiée à fournir des soins de qualité pour améliorer la santé et le bien-être global.<br><br>

		FORMATION<br><br>
		- Diplôme de Coach Récupération Sportive, Institut de Formation en Sport, 2018<br>
		- Certification en Massothérapie, École de Massage et de Bien-être, 2020<br><br>

		EXPÉRIENCE PROFESSIONNELLE<br><br>
		Coach Récupération et Masseuse | SALLE OMNES, Paris | 2021 - Présent<br>
		- Évaluation des besoins de récupération des sportifs et des personnes actives.<br>
		- Conception de programmes de récupération personnalisés incluant des techniques de massage, de relaxation et d'étirements.<br>
		- Utilisation de différentes techniques de massage telles que le massage suédois, le massage des tissus profonds et la libération myofasciale.<br>
		- Application de soins spécifiques pour soulager les tensions musculaires, améliorer la mobilité et favoriser la récupération musculaire.<br>
		- Sensibilisation aux techniques d'auto-massage et de relaxation pour une récupération continue.<br><br>

		Masseuse | Spa de Luxe, Cannes | 2019 - 2021<br><br>
		- Fourniture de massages relaxants, thérapeutiques et de bien-être pour les clients du spa.<br>
		- Utilisation de différentes techniques de massage pour détendre les muscles, soulager le stress et favoriser la relaxation.<br>
		- Réalisation de soins du corps tels que les enveloppements, les gommages et les bains aromatiques.<br>
		- Écoute active des besoins des clients et adaptation des soins en conséquence.<br><br>

		COMPÉTENCES<br><br>
		- Excellente connaissance des techniques de récupération physique et des différents types de massages.<br>
		- Capacité à évaluer les besoins individuels des clients et à concevoir des programmes de récupération adaptés.<br>
		- Compétences en communication pour établir une relation de confiance avec les clients et les guider vers la relaxation.<br>
		- Maîtrise des techniques de massage suédois, de libération myofasciale, de massage des tissus profonds, etc.<br>
		- Souci du bien-être et de la satisfaction des clients.<br><br>

		</p>