<p style="text-align: justify;">
         RAGNAR BRETON<br><br>
Professeur de Football | 30 ans<br>
Adresse : 1 impasse des cerises<br>
Téléphone : +33620948312<br>
Email : <a href="mailto:ragnar@sportomnes.fr">ragnar@sportomnes.fr</a><br><br>

PROFIL PROFESSIONNEL<br><br>
Professeur de Football passionné avec une solide expérience dans l'enseignement des techniques de fitness, de renforcement musculaire et de sports de combat. Expert dans la conception de programmes d'entraînement personnalisés, axés sur les objectifs individuels des clients. Bon communicateur et motivé à aider les autres à atteindre leur plein potentiel physique et mental.<br><br>

FORMATION<br><br>
- Licence en Éducation Physique et Sportive, Université de Paris, 2015<br>
- Certificat d'entraîneur de Football, 2016<br>
- Certificat d'entraîneur de Rugby, 2019<br><br>

EXPÉRIENCE PROFESSIONNELLE<br><br>
- Professeur de Football |Terrain OMNES, Paris, 2010-Présent<br>
- Concevoir et mettre en œuvre des programmes d'entraînement individualisés pour les clients, en tenant compte de leurs objectifs, de leur condition physique et de leurs limitations.<br>
- Enseigner et démontrer les techniques de musculation et de MMA de manière sûre et efficace.<br>
- Fournir des conseils et un soutien nutritionnels pour maximiser les résultats des clients.<br>
- Évaluer et suivre les progrès des clients, en ajustant les programmes d'entraînement en conséquence.<br>
- Organiser des séminaires et des ateliers pour promouvoir les bienfaits de la musculation et des sports de combat.<br>
- Assistant d'entraîneur | Basic FIT, Orgeval, 2013-2015<br>
- Assister le professeur principal dans la supervision des séances d'entraînement de musculation et de MMA.<br>
- Encourager et motiver les clients pendant les séances d'entraînement.<br>
- Aider à la mise en place et au rangement du matériel d'entraînement.<br>
- Surveiller la sécurité des clients et intervenir en cas de besoin.<br><br>

COMPÉTENCES<br><br>
- Excellente connaissance des techniques de musculation et des sports de combat.<br>
- Capacité à élaborer des programmes d'entraînement personnalisés en fonction des objectifs et des besoins individuels.<br>
- Compétences en communication pour transmettre efficacement les instructions et les conseils aux clients.<br>
- Sens de l'observation aigu pour corriger les erreurs de technique et prévenir les blessures.<br>
- Capacité à motiver et à inspirer les autres à atteindre leurs objectifs.<br>

      </p>