<p style="text-align: justify;">ROMAIN PETIT<br><br>
Coach plongeon | 33 ans<br>
Adresse : 789 Rue de l'Inclusion, 75000 Paris<br>
Téléphone : 06 74 41 52 63<br>
Email : <a href="mailto:romain.petit@gmail.com">romain.petit@gmail.com</a><br><br>

PROFIL PROFESSIONNEL<br><br>
Coach dévoué et passionné spécialisé dans la danse auqatique pour les personnes en situation de handicap. Expérimenté dans l'adaptation des exercices et des programmes d'entraînement pour répondre aux besoins individuels des athlètes handisport. Compétent dans la motivation et l'inspiration des sportifs pour repousser leurs limites et atteindre leurs objectifs. Engagé dans l'inclusion et l'autonomisation des personnes en situation de handicap.<br><br>

FORMATION<br><br>
- Diplôme de plongeon, Fédération Française de Plongeon, 2010<br>
- Formation en Handisport et Adaptation de l'Entraînement, Centre de Formation Handisport, 2012<br><br>

EXPÉRIENCE PROFESSIONNELLE<br><br>
Coach Plongeon Handisport | SALLE OMNES, Paris | 2013 - Présent<br>
- Conception de programmes d'entraînement adaptés aux besoins spécifiques des athlètes en situation de handicap.<br>
- Adaptation des exercices pour tenir compte des limitations physiques des sportifs.<br>
- Encadrement et motivation des athlètes pendant les séances d'entraînement pour les aider à atteindre leurs objectifs de musculation.<br>
- Collaboration étroite avec les professionnels de la santé et les physiothérapeutes pour optimiser la récupération et minimiser les risques de blessure.<br>
- Participation aux compétitions handisport en tant que coach et soutien des athlètes lors des épreuves.<br><br>

Coach Personnel | Centre de Réadaptation, Lyon | 2010 - 2013<br><br>
- Encadrement individuel des personnes en situation de handicap pour les aider à développer leur force musculaire et leur mobilité.<br>
- Création de programmes d'entraînement personnalisés pour soutenir la réadaptation physique et améliorer la qualité de vie des clients.<br>
- Utilisation d'équipements adaptés et d'outils de soutien pour faciliter l'entraînement des personnes en situation de handicap.<br><br>

COMPÉTENCES<br><br>
- Excellente connaissance des techniques de musculation et de renforcement musculaire.<br>
- Capacité à adapter les exercices et les programmes d'entraînement en fonction des limitations physiques des sportifs en situation de handicap.<br>
- Compétences en communication pour établir une relation de confiance avec les athlètes et les motiver à repousser leurs limites.<br>
- Sensibilisation aux besoins spécifiques des personnes en situation de handicap et engagement envers l'inclusion et l'autonomisation.<br>
- Souci de la sécurité et du bien-être des athlètes pendant les séances d'entraînement.<br><br>

</p>