 <p style="text-align: justify;">TANGUY INDIE<br><br>
Coach Basketball | 14 ans<br>
Adresse : 456 Rue du Bien-Être, 75000 Paris<br>
Téléphone : 06 63 52 41 78<br>
Email : <a href="mailto:tanguy.indie@gmail.com">tanguy.indie@gmail.com</a><br><br>

PROFIL PROFESSIONNEL<br><br>
Jeune coach Basketball passionné par le développement personnel et l'amélioration de la performance mentale. Compétent dans l'accompagnement de personnes de tous âges pour les aider à atteindre leurs objectifs, à renforcer leur confiance en eux et à développer des stratégies de gestion du stress. Bon communicateur et motivé à inspirer les autres à développer leur plein potentiel.<br><br>

FORMATION<br><br>
- Certificat Basketball, Institut du Développement Personnel, 2021<br>
- Formation en Gestion du Stress et de l'Anxiété, Centre de Formation en Psychologie, 2020<br><br>

EXPÉRIENCE PROFESSIONNELLE<br><br>
Coach Basketball | SALLE OMNES, Paris | 2021 - Présent<br>
- Accompagnement de personnes de tous âges dans leur développement personnel et professionnel.<br>
- Écoute active et compréhension des besoins individuels des clients.<br>
- Utilisation de techniques de coaching mental telles que la visualisation, la reprogrammation mentale et la gestion du stress pour aider les clients à atteindre leurs objectifs.<br>
- Création de plans d'action personnalisés et suivi régulier des progrès réalisés par les clients.<br>
- Encouragement et motivation des clients à surmonter les obstacles et à adopter des pensées positives.<br><br>

Stagiaire en Coaching Mental | Centre de Développement Personnel, Lyon | Été 2020<br><br>
- Observation et participation aux séances de coaching individuel.<br>
- Préparation des supports pédagogiques pour les ateliers de développement personnel.<br>
- Assistance aux coachs mentaux dans leurs séances et suivi des clients.<br><br>

COMPÉTENCES<br><br>
- Excellente capacité d'écoute et d'empathie.<br>
- Compétences en communication pour établir une relation de confiance avec les clients.<br>
- Capacité à utiliser des techniques de coaching mental pour aider les clients à surmonter les obstacles et à améliorer leurs performances mentales.<br>
- Maîtrise des stratégies de gestion du stress et de l'anxiété.<br>
- Souci du bien-être et de la confidentialité des clients.<br><br>

</p>